《大陸文宣戰》成功喚醒一個大陸人

Ji tui sup har

Yut

Yi

Saam

Sei

Ng

Luk

Chut

Baat

Gou

Sup

救得一個得一個

唔好放棄大陸文宣戰線

由佢地自己人解釋番 好過我地講十句

勁！

你都得架

唔好放棄

推

721 811 818

Tui

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻广传最后召集

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

唔使回覆5毛 當訓練eq
試下target 比較理性既大陸人討論

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

對準政權

五大訴求 缺一不可

勁！欣賞樓主毅力，我通常諷刺下佢地就算

堅持呀
本身我都放棄架啦
點知竟然成功呀

good job

我會嘗試 以前覺得大多係收錢 但發覺原來都有咁多係洗左腦先講野咁痴線 我會向你學習 用你方法開發佢地多謝你

但你嗰個係外國住既大陸人喎

我都係
覺得一係收錢一係俾人洗咗腦愛國等於愛黨
但原來不斷send D片，新聞俾佢哋係會work架

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

條友喺外國真係想知香港發生咩事有幾難？
佢係真係有腦就自己搵嚟睇
依家要人餵料先知真相，我覺得佢係on9

但佢都有朋友係大陸架嗎
但其實佢都係少數，好多我識係外國既大陸人仲衰過5毛

光復到大陸人，勁！

點搵到啲理性既大陸朋友
twitter真係好多五毛

嗚一齊努力

大陸人係on9架
就算去到外國都係活係大陸小圈子
你睇澳洲既香港學生俾大陸人搞就知啦
所以要咁餵佢地

和理非就係要做呢d野
淺藍變淺黃，粉紅變革命紅

可唔可以po埋果幾張screenshot

agger

不明真相既群眾

bro 好波 兄弟爬山 大家既努力不會白費

Lek

大陸閪 醫返都曬藥費

大家一齊努力

睇下廣州街訪反應

內地戰線繼續
本地戰線唔可以鬆懈

中國共產黨的target係多數派
但係總會有少數派存在
文宣就係為左少數派不再少數
add oil 我地喚醒得一個,種子就多一顆
未來總會遍地開花

認同

pish
少一個敵人

Good to know!

等d少數人遍地開花，喚醒埋其餘既人
佢地自己人講一句好過我地講擊句

其實有啲大陸人都好理性好明白
但真係唔多
而家ig fb果啲大陸人為罵而罵
同佢地講唔到道理

我都係呀去知乎留言「邊個想知多啲反送中嘅事情可以pm我」之類的，有好多人真係私信我問我。 而我都有淨係解釋畀佢哋聽。

京A8事件，我亦試過留言，說「如果廢青們不是搞港獨，真羨慕他們有能力反抗」，結果我個留言爆like。

所以其實內地有好多人，都唔係盲嘅，所以我哋要努力文宣

Sic gom dor English he must be the educated one in china la, not the mass hoodlum

佢地唔知點解係咁俾‘港獨’呢兩個字沖昏頭腦
香港人一表達就話人港獨

係呀但係兩個月前佢都係同其他5毛一樣咁on9

係呀但係兩個月前佢都係同其他5毛一樣咁on9
所以由佢去解釋比其他大陸人聽好過我哋講啦

手足好有毅力

Good ball ching
佢地俾人洗腦當我地搞緊港獨，就即刻起晒貢
所以首先要解釋我地唔係搞緊港獨

做得好!

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

第一句講咗唔係搞港獨先，之後先慢慢解釋，效果會好好多

文宣戰好緊要

希望大家可以持續

即使冷氣軍司都可以改變呢個世界

唔好睇少自己力量！

兄弟爬山，各有各做

你都得

過程可能好漫長好辛苦但係唔好放棄

一齊加油

ba da ho boo

要再教育了

Nei dou duc gah
Hoi gor meibok ac la!

想推，但係要推左818先

tui

818 維園集會見 純和理非

有時佢地唔係弱智 而係無知 當然弱智佔大多數

twitter請廣傳！

818 維園見

真係萬中無一

輸出革命最強戰線！

罷定唔罷？

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

推啊！
唔好放棄啊

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

818

KWONG FUK HERN KONG
SI DOI KAK MING!

只要理念相同就係手足

加油 巴打
我都同緊個大陸人講緊
但如果佢係0.5 真收錢個隻就冇用了

巴打好波

因果由國，容港治己

同樣經歷 最後香港人贏咗
佢哋信，大陸嗰套無得救

Ng Ho Dai Fai Gay la Diu
Once Ng Mo Wing Yuen Dou Hai Ng Mo

ho ball

反攻中國！

樓主西利

【置頂】【818兩點維園全攻略】

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

巴打真係有耐性

多一個朋友 少一個敵人
希望佢可以同佢朋友口耳相傳
真相永遠不會忘記

點解加密要比d mon po狗/五毛睇架嘛

但巴打用幾日先搞掂一個
成本好似有啲高

咁錯制

我都係ig說服咗一個

用左2個月呀
學下樓上個巴打！佢既方法幾好
《大陸文宣戰》成功喚醒一個大陸人

#113 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Ho lek jai ah ba da

辛苦晒

有同樣經驗，雖然佢地都仲會覺得政府要咁先可以令社會恢復，起碼會講警察處理得唔好，同無再用暴徒廢清呢啲字眼。
好花耐性，但改變就由佢開始

大陸人英文咁好? 如果係真，佢起碼真係有自己既思想，我認知既大陸人，無論去到邊個國家，都只會講自己既語言寫自己既文字。

okay 能屈能伸

我都算一半成功
同佢解釋到五大訴求 唔係港獨
雖然最後佢都係強調唔支持暴力
但如果和平去追求五大訴求佢都會支持

大家要加油 記住盡量好聲好氣
唔好一開口就支那五毛
我地唔想多個敵人

其實有啲一開頭屌你港獨暴徒
其實心平氣和同佢傾
最尾都可以感化到
我試過一次係得架
最重要唔好一開口就支那五毛咁標籤

對住佢地其實冷靜地一開波先讚賞佢地，打慘情牌，話比佢我地都係心連國內同胞十分愛國，話比佢地聽黨只係對國內人好，唔對香港好，最重要係話比佢地聽大家都唔好中黨和香港政府計，一直以黎增加中港矛盾既不是香港或內地人而係香港政府本身的腐敗和黨對香港政權的放任所做成。

然後就入正題比事實證明佢睇，佢反駁都冇用，因為確實道理係我地呢邊，10個內地人8個都唔駁，剩番果2個就亂鳩咁駁。

試過最難贏既一個題目係講香港人反普通話教育，話我地香港人始終係要面對回歸需要融入番佢地社會，呢一點初頭我都搞唔掂，因為所有答案事實上都係太本土自我意識，後尾都係反問佢一句：既然你鐘意香港又試問你忍心破壞佢地文化咩？然後就求其吹下旅遊經帶過左。

其實有時覺得班內地人比我感覺多多小小會反港獨反普選，係因為太在意香港，香港係佢地心目中始終好似一個女神，好想我地同佢一齊生活，好想得到我地認同，佢地自己覺地我咁撚有錢有條件，但香港人偏偏就眼尾都唔望下佢，以為自己好撚巴閉，所以某程度上係因自卑心作祟

其實連登仔們或者都試下了解佢地多d既諗法，有一日或者真係大家都係隊友都唔奇。天下烏鴉一樣黑，大陸都有好人有壞人，歐美國家亦一樣，大陸人同你地最大分別就係民智，你有真實資訊而佢冇，所以一有新料就主動隊過去比佢就冇撚有錯

我都試過成功
大家依加要改變mindset
同佢對罵無意思
說服佢或者比佢地了解五大訴求先係我地目的

欣賞Ching嘅毅力

ho ball ching

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

721 811
818維園見

覺醒行動！！！

應該係

zi/ji teui/teoi sap haa

勁呀好有耐性

真係要好強既eqadore

Hai “Yat” lor

對無腦翻墻小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議